其實 apple watch 4 真係值 $3400

有GPS
有準確度高既心跳測
有心電圖 (稍後推出)
可以收晒你iphone 既whatsapp, sms, phone call, email ...etc
show 埋你行程schedule
可以連nike run apps
有大量實用apps 配套, e.g. auto sleep

仲有apple 呢個 brand 既名氣
apple 用料既質素, 手感, 舒適度

$3400 呢個價
真係乜都係晒度

您買咗？

你都買隻啦
冇推介錯

3400 收唔晒WO
最少4200

買左Fitbit versa

屌 我隻GARMIN都四千幾啦
apple watch算係咁啦
啱用幾錢都會買 唔啱用一千幾百都唔會買啦

fitbit versa 都唔錯
但未買既巴打, 又用iphone 既
真係唔洗諗
買apple watch 實冇錯

iphone 用戶: apple watch 4

android 用戶: GARMIN

真係冇推介錯

nike 同普通版有咩分別

我用iphone

入過apple睇過 好吸引 都想買返隻

Aw3都想換aw4

一日電呢

呢點係麻煩
你唔返屋企一日就要拎埋個座出街

如果有得用埋富途就好

電細左定食電左？
用緊第三代諗緊換唔換

講一日電就證明你無用過

nike版多個nike 介面
同埋錶帶好多個lone lone / 尼龍

算啦 無知唔勉強

3同4有咩大分別？

Apple只求打個和

用過s0 s2 日日叉電 其實我等佢未來可以頂多幾日

先知？你又知香港批左佢用心電圖？

Nike要成月後先出？

yes 十月先有

用緊s3
每日8點起身返工
夜晚十一點幾返到屋企仲有5-6成電
玩兩日都ok既

AW4，airpods同2017 ipad pro係近年我最滿意既apple product 最失望都係iphone

金鋼有walk-in 嗎？

但好似電量唔得

用唔到7日, 所以用番garmin, 圓錶面又靚d

nike app普通版都有?

有
我隻apw4已裝

Apple個名都至少值5000

測心跳方法改咗
成個型都唔同

心電圖出到S6都唔知香港批未

美國拎到認可之後先會批

S1用到呢家
果時2000蚊

冇L用 ， 所有所謂實用功能對於我黎講都係冇L用

又游水跑步測心跳又GPS
覺得唔抵用返小米算啦

嘈黎都無用

轉左會Apple music
勝在個list有得sync返
btw 做gym 運動都係聽果類大路歌

3400$？

出左街8個鐘仲有87%

想問下如果我用lte版
佢係咪會sync晒我手機d歌落去？

我用3代 3日先叉一次喎

太快outdate啦錶黎講

美國版aw4係咪可以有心電圖功能？
佢應該係software lock左海外版？
咁既話去美國買咪得

會 唔帶電話做運動聽歌揀歌無難度 大前提係你要用apple music